[ 無畏無懼 光復香港 時代革命] 狼隊 vs 利物浦 3

24/1 4:00

slow

Slow

見到屯門手足比人捉條片好唔開心

sl ow

光復利記，毒啞比清

自己人呀

DLLM 自己人呀

屌 對準政權啦
佢上網唔洗用口 係用手

好驚狼隊
上半場入唔到波
好大機會失分

哭定song先

有被捕人士喺fb求救！

啲妓真係痴撚線
轟排得高過你都未出嚟串 佢地竟然又串又爆閘

馬撚

估唔到我有生之年
竟然見到隊隊都係度j利啲中堅

我估季尾阿妓排位高過軌

75m 小醜

利記黑天鵝

當初75M買VVD真係好博

講真無諗過勁到咁

係隔離拍片

走入去屌人黑哨

阿狗輸到傻撚晒啦

班傻鳩年年未開季都話爭冠
到季中就爭四 今年連上半版都無

爭做一哥

第二版既一哥

佢地離第四 10分
但係離降班區7分

you slow

一哥又衰收尾

最尾2:2

見工比閪HR撚
浪費時間

點撚法

BTW,奧奧今日都見工

問咗d咩戇鳩問題

以往呢Ｄ通通全部都會中

咁鐘意Ｊ 咁送個老虎比佢地囉

確診了屌那媽

高鐵直送

屌你老母barcode仲話高鐵唔使申報

高鐵最撚高危

班共匪收Order 唔準做咪唔做

有個節目講軒達臣幾有趣
片：

節錄：

前白禮頓中場薜維爾："神軒會引你落搭"
Playing against Henderson, obviously you know he got legs, so you know if you're gonna make a run, he's going to be doing that with you, but it can began in the other way as well, for me his positioning has always been good, like as a midfielder when you get on the ball, when you try to fed ball in, he read you, or sometimes he leaves a little gap open for you to thread one through, and then split second intercepts, possession regain, it's ridiculous, so it was always a bit of cat and mouse with him, it was never a case of who is better on the ball, it was a lot of mind games to it, and every time you play against him you come off not felt just physically exhausted, but mentally as well.

面對住軒達臣嗰陣，好明顯你知佢好跑得，所以如果你跑，佢一定跟實你。不過都會有第啲情況，我覺得軒達臣企位一直都好好，作為中場球員有時你攞到波會想餵個波入去，佢會讀到你心，有時會畀條罅引你傳波，之後「雀」一聲就截咗你個波，好荒謬。同佢踢波就好似貓捉老鼠，你用波叻都冇用，好似要玩心理遊戲咁，每次同佢踢完波唔係只係肉體好攰，精神上都好攰。

===============================================
"神軒有種氣焰"
He has learnt a lot from obviously Stevie (Gerrard), as a role model probably on the pitch and off the pitch as well, but I have played against him and he had that arrogance from an early age as well, and you normally get that from lads from kind of a big club or big academy, never meant disrespect to Sunderland, but you kind of get that arrogance from a lad that come on loan from Arsenal or Liverpool, and you will think “you little shitbag”, but he had that with him straightaway from Sunderland, but his performance was backing him up as well.

軒達臣跟謝拉特學到好多嘢，場上場外都係球員榜樣。不過我以前同佢踢波，佢好年輕嘅時候已經有種「傲慢」，通常嚟自大球會或者大球會青訓先會咁，唔係話睇唔起新特蘭，但通常嗰種「傲慢」都係可能嚟自阿仙奴或者利物浦嘅球員你先會feel到，覺得「吖呢條友咁寸嘅」，不過佢喺新特蘭嗰時已經係咁，但佢嘅表現又支持到佢種氣焰。(編按：仲記得佢頭幾場已經喺場上怒罵謝拉特唔回防😆😆)

================================================
前韋斯咸/修咸頓後衛安東費迪南：
When you look in that Liverpool team now, he is not the best player in it, but the respect that he has in that dressing room, this let you know what have first in years, it's easy to be a captain, to be have influence over the boys when you're the best player in that team, when you're not the best player in the team, but people listen to every word you say, that just show what kind of person you are.

你望下而家隊利物浦，軒達臣唔係最勁嗰個，但你睇下球員喺更衣室裡對佢嘅尊敬程度就知係咩一回事。如果你係成隊最勁嗰個，做隊長好易，對其他人有影響力都好易。但當你唔係最勁嗰個時，仲個個都聽你支笛，你就知佢係咩料。

================================================
迷軒翻譯組

#LFC #Liverpool #CaptainHendo #JordanHenderson #YNWA #OLSCHK

又j神軒

吹撚到又氣焰又貓捉老鼠又心理大師

君子 > 心理大師 > 棋王

利記擁有神軒真係一種福氣黎

問題咪又係果d
不過答完佢佢句句都會疾返我咁囉
in得一陣
同department工作上既討論傾咗唔知有冇2個字
成程都係個閪HR講埋D無聊野
都唔知係咪請人
比佢d料就一早比曬 好心初步係啱既先叫人啦
搭成個鐘頭車 浪費時間

確診

打針都冇用

今年終於唔使反大陸拜年

多數HR department垃圾
講埋D無聊野電話in都夠哂

啲腹肌拍得住小妹

高鐵
高危的鐵

拿，老實啦，鬧市如果無裝真係搏唔過，周街都cctv。你要記住，黑警如果有心要喺香港咁細嘅地方揾到一個人，佢一定揾到

迷軒文集又多一篇

叫班官去探病啦.屌啦星

讚佢嘅全部都係二線料
利申：迷軒

777幾撚醒
一早走撚左先

睇吓武漢醫院嘅隔離措施

佢要見你個人
而香港仲未習慣用視像interview

甚至有D HR搵人黎IN 只係比佢自己扮工
冇野做就到佢比人炒

DKLM 仲要係仆街大陸人死落黎
留返係武漢死啦咁都要落黎害人
肯L定係個D逃離武漢諗住黎香港醫個D L樣黎
又要香港人幫條冚家拎埋單

個樣好似key上去

但好有潛力圖feel

個八婆去左邊?

特首林鄭月娥周二（21日）率團抵達瑞士達沃斯，參與世界經濟論壇年會，展開為期3日的行程，其間與新加坡總理李顯龍和盧森堡首相貝特爾會面

係香港都唔會探啦個撚屌

佢話探下D紅綠燈好過

有冇一個新年好似今年咁氣氛咁撚差

香港未光復到 仲要毒9香港人

點解仲有咁多人唔帶罩

natural selection

低鳩能 浪費時間
原來whatsapp搵我約我都覺得伏伏地
第一次in係純粹應對HR d垃圾無營養問題
工作相關個department代表可以成碌木咁係到
完全唔覺佢係想請人呢下先死 玩9人咁

正苦成日提宜家經濟好比sars果期

今次真係比佢地講到sars再臨

之前試過有HR唔啱價都叫我in
Expected salary 俾個range佢
In完話佢地呢個post最多俾到個數，係我要求嘅Minimum再減10%
又係浪費時間

sales工就話見真人姐
back office skype interview都得
香港其實好落後

HR扮工個PART我都聽過

同hr講唔洗比range架
直接比個maximum佢
佢自然會壓價

唔壓你既話姐係你本身開得低

有冇人知 其實呀樂開角球 放到個波好似hi唔到界 有冇犯規

影視台班人睇完乜代宗師屌到七彩

就算壓都盡量唔好接受
佢等人用你企硬都係要比

我今次in 淨係見department 既人
無hr 所以見得幾順利

不嬲都會偷少少雞
睇下個旁證執得正唔正啫

真係好諷刺好黑色幽默

On9子咁得閒
Btw個波皮有少少hi到條界就得
好似上年對鏝幾mm球波咁有少少掂到都當喺界度
不過TAA咁古惑偷雞出咗去都唔奇

得一邊開角球有旁證
所以另一邊開嗰幾球好似冇擲界

不經不覺已經得番13分優勢

講2句be water 就話支持香港人
仲要成班衝出黎話做神，黃色經濟圈
宜家發現唔好睇又屌鬼

黃藍是政見好食是良知爛片王中完伏又中

送大禮

睇完hbo 套 Chernobyl 覺得呢d災難根本一早知 只係個政府無能 搞到一發不可收拾

笑撚死
話唔想香港停滯不前, 所以唔會辭職

問題係宜家你搞到退步緊喎

阿爺未出聲

港苦唔敢搞大佢

神片 睇到心寒

捉心理

咁多年都無進步過

倒退慢D都還神仲想佢進步...

上面亂到乜柒
奴才冇主見
淨係識維穏鎭壓
係咁㗎質素啦

人禍比災難可怕

黃唔黃自行判斷
但唔好睇唔係預咗架咩

你望下我獌就知
成績差，就成日都等人用
高價續垃圾

預咗佢壓 無諗過佢想壓得黎會用把口串埋出黎
上網睇得多 估唔到真係遇到
好似乞緊佢份工咁 個價已經低到文員水平
都可以比佢暗示比市價高 我唔值呢個價

唔值咪唔做
入去既人工低，點做得野都係唔會加返高比你

屌仲有一半人無戴口罩

搵過間囉 咁串好難一齊做野

想請你唔會咁串 咁串既頭也不回啦

Hr係咁架
部分會不惜出口術迫你就範
如果唔岩價就ignore 佢

去過武漢仲周圍走

識自保一定衝黎香港
上面邊會認真醫治

佢還有黨呀
驚閪咩

比d掌聲自己👏👏

比班fd係咁鬧話唔掂界 ，唔熟球例反駁唔到

唔使駁啦

就咁講
明黑鳩你, 吹呀

平時就踩香港 偉大了 我的國

一有事
就個個爭住跳船

一不輸出革命
二不輸出貧窮........

岩
今年可以串啲
屈住幾幾廿年

冠軍已袋 理撚得你

On9字大佢一句 「咁識波你去考球證，唔好意思啊，三分已袋」

777去瑞士enjoy清新空氣哩邊就中肺炎

大炸巧 禾是王剛

今天介紹der 是非常美味der 肺炎竹鼠

又跟上面做法 屌你老味

同事傳緊ych有疑似患者

去入緊批瑞士山區肺比領導

大家準備入市未
終於可以上樓

蝙蝠湯真係痴撚線
生蕃真係生蕃

咁大獲

唔止鳩鐵 港豬澳一樣有 但唔見有報

我都收到風

batman同spiderman都唔係中國人對手

個個經過沙士都咁諗唔知會唔會真係跌

呢套真係神劇

冇見一排 仲係咁mk子
(*☻-☻*)

YCH即係乜
SORRY真係唔知

ヾ(＠⌒ー⌒＠)ノ

荃灣間公立醫院

仁濟

唔會跌
班豬剩係諗錢，個個strong hold 點會跌

仁濟醫院
好似係

仁濟？

屌
香港應該一早有

-,-

收到風YCH係2單懷疑case

凸^-^凸

( ̀⌄ ́)

屌我住荃灣

Dklm 大家記得出街一定要戴口罩

仲有酒精呀
洗手呀

rip

望一望會員名
安全了

跳隻舞先

屌

過年前最後一份interview 竟然係咁 好唔開心
呢幾日乜都無 過完年準備可以投胎

姨媽姑姐ready拜年審犯

迷你酒精邊到買

今年揾工係難
何必自責
繼續apply 或者搵下其他part time 其他野學
再唔係試下其他地方working holiday

屈人寺果D都有啦

有冇手足諗住過年點撚藍絲親戚

CLS, 條友果幾個屋企人仲已經經香港機場去左馬拉

*馬尼拉

唔博 絕對值

VVD未黎之前都知佢係好野

一哥龍門先搞笑

柒頭係咁

依加梗係咁講 75m冇驚水貨就假

幾撚絕 掉低自己親人不突止 仲要四圍播毒

馬拉呀 馬來西亞

逃離武漢都痴撚線啦 真。攬炒

證明你睇得唔多佢既J片
就算當年對利個場都睇到佢幾痴線
係唯一驚佢大傷完變玻璃

岩岩八婆陳乜始live話宿霧航空去馬尼拉

百佳有
我買左幾盒

真
但佢個陣傷完就75買其實勁驚

有場波佢mark到文尼一篤都冇

佢話高度懷疑 高你老母咩

馬尼拉正確 馬拉不正確

一路睇一路笑 cls咁都食得

當人傻
藍絲都唔信佢啦

They will be fucked when February arrives

皇馬新買果個巴西仔唔覺世冠盃對我地有出過

終於領悟到
咩叫人類命運共同體

全球減支共啦

講真, 過關入境自助E道

個個打字模
果度已經勁易有細菌啦

掂完再捽下自己個鼻都隨時奶野

見到有人做gym 都帶口罩

扑野都帶啦

點叫床

練體能呀

睇一次笑一次

一味屌古天奴啲人都On9

回顧下當年買完張仔之後班馬撚道氣炎

屌佢老母,尋日高鐵落黎,今日就話中招,屋企人著撚埋草
張建宗話唔洗檢疫仆街死啦

帶住做hiit

They will be fucked when Henderson meet lalala in hotel

傻豬，黨係唔會比個市跌既, 跌既話點cap水

CLS
記招陳X恥自己都係咁咳

仲死撐懷疑個案

希望佢係第二個中

比清祝福下香港啲高官狗警冇事

好人先有報應
賤種不嬲長命百歲

第二個positive

屌 幾撚時到條八婆

個泡爆自己會跌架啦
大把人俾銀行揸住春袋
真係有事到你話唔跌架咩

屌，去咗間獌狗吧

49000

呢排練梗tabata，攰撚死

原來修仔上返上半版 仲要過埋阿狗

雙紅會個日
馬撚仲幫曼聯奶就知隊波冇救

ings唔係垃圾

疫區都升硬啊今鋪
先唔講有冇人仲會跳樓價賣
我剩係知唔少人一舊錢等緊
姐係唔洗諗跳樓價出黎

阿狗係垃圾

我利唔賣垃圾

真

第一次留意佢就係文尼單刀，以為入波，點知佢竟然輕鬆追番連波都攞埋，心諗邊個咁L勁！

高度懷疑部份阿狗係隱性獌迷
佢地被獌黑開唔嘈獌狗,
被其他隊黑又唔嘈獌狗,嘈利

L6對利果場都勁到飛起啦

有無片？

啞左你估唔係自己人咩 啞ge手足唔割席

L6對利嘅時候利咩人腳呀

Hr連job description 都比錯我呀 屌佢老母閪

屌你老味個官自己都咳

拎唔足3分就嘈黑哨

呢排佢地俾人黑就賴利物浦

搵唔到呢場VVD既個人精華,呢條片有佢剷文尼精華
呢場VVD真係痴撚線

年年都有得炒9佢真係好爽

文尼對利個場先誇 真係輕鬆入波 把握力勁閪到

又有臥底
利po全部都係獌黎

人腳就唔評論喇 英超第二咁囉
不過果季2013年都係踢垃圾波
2014先無啦啦著火

呢度有@58秒，記錯咗少少，係摌走咗個波！

新玩法

至少我係真利, 非獌

邊個知呀呀

今年修咸頓個前鋒好似都唔錯
聯賽入咗14球 後備上陣對住有vvd嘅利都有波入
可以考慮下買佢

佢打破咗我對中堅跑得慢嘅印象

高美斯仲癲

我自己都覺得會跌但未必好似2003咁誇，除非過年後真係有結業潮＋疫情爆發兩面夾擊

其實果季收購我覺得做得幾好

解僱潮 移民潮

好型但好玻璃

笑4

原本係新奧雲(未25前)

Push

4千買唔買到半個位

轉會都唔係henry傾架啦
佢諗住黎緊係Albert dock出發開船p又話比高普你知咩

仲要外國銀行 死全家啦叫佢 話咩多team忙搞錯 佢仲要係avp黎

屌原來hr 咁好做

緊係要包皮

2017年藍絲話泛民屌「一地兩檢」無腦：「話高鐵會令03沙士再現，係咪弱智嫁！」

bin c

中資黎 屌講左會比人打

全撚部飯桶

hr正職係搞是非
請人,出糧呢啲得閒先搞

出糧都係finance/account搞
佢地除左請人同炒人個時仲有咩做?

19000用30+買個16歲幼幼
有冇人知咩料
67有冇得同佢比

Who

真係落一落街都要帶口罩了

搭lift都唔禁lift
開大門等看更開

正職係著黑絲比其他部門男同事視姦

阿嬸黎

足總盃有機會平過4千
你祈求佢唔好出局住

其實真係有理由相信有幾萬人甚至幾十萬人中咗招
死瞞到春運大爆發瞞唔到又停唔到先被迫求救

好似仲有個 當年第一間話高普黎既德國source
話雲拿走既話首選係利

我都病病地

阿嬸唔可以視姦?
之前有位利子C奶都J啦

我都有D頭痛

唔好再打J

其實咁易感染
香港果兩個都未去過華南市場
只係返一返武漢都中招

真係惹到全世界都係都唔奇

胏阿仙奴個後防諗起早幾年利個條
老虎致命回傳累隊友食紅

sam...

公司hr係男人

如果隻病毒真係
幾難有解藥
一定要提升免疫力

gay

應該係 講野娘娘腔

如果係軍方
正常唔係應該會有解藥先岩咩

不過蟻民你死你賤
點會比咁貴重既解藥流出

之前見工有個HR係男人in charge
個樣閪到

緊急蒙面法
支共真係一巴巴打落港共到

會唔會故意唔小心洩漏

冇漢強制市民帶口罩

777同barcode點睇

仲有班有腦藍屍

死太監

邊間

衰咩

藍絲禍港

後面

仲要上訴緊蒙面法
班人真係上錯賊船
摸唔到支共想點

屌我公司係係荔枝角
衰窮

我去左 多人到pk
最後行左2期個個就走左 真係頂唔順

圖？

你去左團無定乜

武漢緊急蒙面法屌你老母好撚黑色幽默

女南野終於買左真波衫

東涌區議員去左北大嶼山醫院搵今日港珠澳疑似支那肺炎嗰位支那人
北大嶼山a&e 話冇收過

岩岩睇毛ee個fb先知去左荔枝角探手足
我誤會左

交屁南野

mane 平時做開毒撚
而家就恰比佢仲毒嘅 mina

同文尼做朋友應該好開心

文尼真係勁nice

加埋基達
紅牛3P

之前睇仲有對下體hospitality

佢假盃都買埋定做乜

如果足總盃抽作客咁點算

屌你叫人停自己走撚咗去
當年謝隊無停

係, 連D2place 個邊既和你宵都好多人

Donald trump ：第二階段談判將討論香港問題及中國人權議題

即係冇計傾

Totw又比VVD

但所羅門魚前幾日好似出黎講話香港問題唔會係part of trade deal?

文尼勁乖仔

街霸印度佬笑左，

話沙短似狗反沙先鋒

我都有類似諗法 巧合有可能係人為
中國19/20年咁多野爆
有可能係反習人士要亂 逼習習落台

女南野狠狠羞辱水貨

水貨:wfc..都唔知佢乜水

沙狗 高狗

要小心中共陰招
佢有美奸同謀
香港人點都要頂多排

真係好想睇到侵侵連任果刻
中共班人會係咩表情

( ･᷄ὢ･᷅ )

Welcome Werner ?

將普選納入第二階段中美貿易協議

取消奧運2022贊助商稅務優惠

Sign the Petitions plz

簽撚左

signed!

以為今晚踢

係今晚

check左時間

如果屌摩未走,唔洗南野妹另外搵圖

沙短係沙基利WO
你認知障礙?

大勝吧！利記！

諗起亨利老味同JC

佢地係改左名定已經唔見左?

早晨
Wener登吊未

好耐冇見

thanks man

拜仁唔買古狗

利出手吧

買Werner好過包皮
巴黎有支那肺炎狗

由利物浦去完巴塞之後 完夢一次
再係拜仁翻巴塞 再完夢一次

咩意思

一個夢完2次

利市天氣又會令佢腰傷復發，不了

gay shit

唔出奇 50m 應該會即pay

咁一定係啦 人地都爭緊冠

干地簽英超過氣球場簽上癮
山狗，Lkk, 羊，豬蛇，摸西，大力神，大米安

睇喜劇先

norwich係咪宣布宣佈得斷氣

個人認為
佢嘅實力而家依然係被低估
而且佢真正嘅能力，仲未完全浮現出嚟
正常情形之下
佢應該晨咁早就會被一衆唔識貨嘅球會踢出球壇
佢而家可以出頭，係一個奇蹟，一個異數
不過，某程度上，亦係因為佢個性格夠堅持沉穩同默默耕耘

Buvac 開始做主教練時
正係現今呢個領隊廣為人知嘅超高速度／壓迫打法
雖然我唔認同呢種打法係可以長治久安嘅冠軍型打法
不過至少我認為 Buvac 係識足球
嗰一年，球隊前線三人組入咗好多波，攻擊能力一時無兩
主要原因有兩個
第一， 球隊主要打穩守突擊
第二，同時，Henderson 打六號位
兼擁有指揮權派牌作出好多極準繩長傳
之後Buvac 傳聞反枱離隊後，Peter 升做主教練
惡夢就此被開啟
跟手嘅一季，如論聯賽得分，完全係冇問題
但細心睇球隊表現
其實係幾差，前線入球數量下降不少
主因係
第一，陣法質素銳降
第二， Henderson 指揮權被下架，隨之變為七號同八號位做波進攻
因為呢個領隊常用攻兵型或質素唔高嘅攻擊中場球員
所以中場嘅組織，控制同進攻質素比起前一年便有所下降
成績依然好，某程度上只係靠前線球員個人能力再加上有運而險勝而已

跟住，去到今季，惡夢再進一步
開季去到大慨十一月尾
球隊係用緊一個更加拙劣嘅陣法
大致上係球員企定定，企死位，沿地低效率傳球
但球隊依然行運一條龍
雖然前線球員入球數字因此持續低迷
但依然一路險勝

去到大慨十二月初
成個情況出現超大型戲劇性嘅轉變
第一，球隊陣法由極度拙劣，一瞬間變成第一流陣法
球員企位移位靈活現生位，攻守間互相作出良好呼應連繫
第二，Henderson 中場取回指揮權
第三，陣中好多球員突然同時高速成長進步
第四，mane 同 Salah 關係火速好轉，而且二人防守意識同積極性
亦火速提升
重點係，所有呢啲好事，全部都係同時發生喺呢一個零月之內

我唔相信呢啲嘢係而家個領隊同主教練做出嚟
當中一定發生咗一啲外人唔會知嘅事情
而過去兩三個月
班球員不約而同講球隊更衣室文化／生態對球隊嘅幫助
兼讚楊 Henderson 嘅更衣室領袖嘅貢獻
我認為
今次呢個球隊十二月革命
或多或少都關 Henderson 事

我曼又豬

屌你老味般尼唔好玩爛件玩具呀

皇者獌

80m 小醜

@@又黎

讓4

都只係同第一差4分

今輪李城應該唔會甩轆喇啩

獌

華迪傷左 神射手

阿古路瘋狂後追
其實個神射預咗跌埋
不過華dee 第二春都算意外收鑊
同埋Ings

般尼都輸就真係炒架啦喎

開個和俾佢

80m

輸到兩粒係咪即時炒

唔好炒 永續蘇b

讓4大戰

獌狗竇會唔會又話收貨

今次高普已經冇玩爛件玩具啦

馬達已經正選
唔通關鍵都係因為冇出連美欺

主攻出超級連結人馬達冇打3中堅都輸
點解呀

唔夠4個進攻點

同埋唔係高速來回球

突破左理論

讓四大賽

5-14 位只係爭4分
曼輸多幾場可以護級

屌 笑死 0gard同adam johnson比

current team: jail

Old toilet 空撚到

坐左3年監啲數據仲好過0gard

輸兩球收貨啦
上場都係咁姐

用番佢地啲chant
The city is yours,
The city is yours
20,000 empty seats,
Are you f*cking sure????

到底埋尾會點

利仲廢過般尼

CLS 14位都係30分

珍
黑能到

49000黑到無全勝

獌+般尼=利

突破

可樂sir 咁早起身？

我估可樂蛇唔係香港 見親佢d 9up都半夜ge

咁ge話想睇佢用英文9up

條街後生既戴哂口罩
老既全部唔撚戴
真係自求多福

好事黎
死咁D藍C

睇49000狗竇真係好笑

唔記得左買返到學校保安室先攞

可樂蛇日日出長文吹奏神軒
主席

華迪唔好有事 唔係點打鏝

鏝連勝係100%既事
係睇下利會唔會柒咁多場

發現啲狗竇三句唔埋就屌鳩我地
唔知做乜春

永遠懷...

封城係咪諗住炸平佢

讓四大賽好似心戰咁
你永遠唔知邊隊會突然發難跑出拎3分 今次熱狗發難

Adam Johnson: Ex-Sunderland and England star released from jail
22 March 2019

咁大個城點封
Leon第一日返工奶野了

😓

投入吸精瓶

咪quote可樂金剛棒啦屌

19k

戴左幾個月
讀書叻左
人都精神左

大力神同lkk完全唔係過氣啦
摸西佢用到最強翼衛

5-14位得4分差距
唔止係前四爭奪 仲係中,下遊球隊爭奪歐霸位

屌半車人無戴口罩

隻廢口罩唔貼臉
搞到眼鏡成日起霧

香港一日冇人病死, 都唔會有人戴

沙拿同老虎打丘丘波

係 成日話身邊d利低質 CLS

利子係咪中哂肺炎
咁靜既

究竟武漢肺炎最後會發展成點

估唔到有世之年會經歷兩次SARS

公司server down 左

有張圖係話 武漢去香港高鐵車飛 掃撚哂
支那運撚哂d毒落黎

只要支那人仍然存在 就會有第3第4次
手足要好好保護自己

咪俾佢地自己開心下
得返呢樣可以講

香港=支那公廁

今朝隔離TEAM呀頭問:係咪諗住3月尾就捧盃?

19000黎

我今日終於戴

好似佢帶車果時都已經鐘意用摸西?

係

講到我地有份踢

李城狗竇最唔知做乜春

各位利要小心身體呀
有健康先可以見證我利

頭唔順番到office除口罩

公司成堆expat完全唔上罩
得我同個日本仔有
真係心諗

自己做好本份就算
有啲人好仆街，覺得自冇野就冇需要帶

全部同事返工都帶口罩咁返到公司除先安全 如果唔係冇用
只要有一個同事返工途中奶嘢 咁全公司同事都會奶嘢

Yes
Common sense
但就係總有害群之馬自私撚

今期Time國際版
戴口罩啊

連登李城狗竇咪成班唔同隊球迷溝出黎既雜種生物

我就黎同佢地開戰

戴到耳仔痛

同gayita性戰好過啦

我用手術室果隻打結果啲

Lovern 踢波同打兵兵波一樣會打空氣

普通果d戴到習慣左
但n95就真係頂唔順

利子算係厚道
冇咩人出公海笑獌狗

真係廢 唔係扮

N95會戴到想死

呢度有冇人4月25會去主場睇對般尼嗰場？見到有平飛

屌
蝙蝠刺身d相真係痴撚線
點放入口

唔係香港咁多事
我一定狂出post恥笑

打邊爐先好笑

謝隊少1 場差2 分 有冇機贏聯賽

香港多事姐

希望獌狗長期用蘇b做教練
一世打唔起

佢個位真係幾穩 德高望重

仲有費狗撐佢 穩到pk
呢件玩具玩極都唔爛

當人不讓
快d同佢續約啦屌

有

起碼續返357年

一見到就諗起幾年前去吳哥窟聞到果陣蝙蝠屎尿味

謝

Dklm蝙蝠全身都係菌黎

真係好痴線

東南亞窮到冇野食就話啫，好地地有其他野食 唔明點放到蝙蝠入口

講完就冇啦唉屌

試過就返唔到轉頭

除左戴口罩
掂完公家野
都最好噴多d消毒液

點解sob個位可以咁穩
定真係請唔到人

有無link? 諗緊去睇但波飛好貴

有d連內臟都無清

獌連隊波剩餘兩個嘅球星都反
想知ddg同普巴都走埋會點

破舊立新非壞事

DDG仆街黎
jay呢球咁都救唔到,但神軒個球就救到

無分別 其他人都係球星級人工 買到既人嚟到一樣超高人工 唔想踢
獌狗係管理層問題 成個方針都係商業化 品牌 賺錢 btw 股價又升了， 高層同球員又加人工過肥年
踢成咁啲多拉特同冠軍球迷轉會就得 輸既係果班死忠

Ddg講左幾年
但都仲係救左佢地好多次

但真係冇左團火咁

有時佢個種hea真係好撚明顯
佢地下年應該要用D軒,但我估曼聯唔會有咁醒

我返到公司都係除左佢算
試過幾次帶成日 隻耳仔到夜晚勁痛

350k 邊撚個接盤 ? d 軒名氣有ddg 一半 ?無可能

有冇諗過佢地無豬食牛又食唔起咁e d野味咪有供求

見到有獌喺球迷世界寫咗篇嘢
話D軒開波唔夠DDG準，但save rate係高啲

DDG水準持續下降
本身要止蝕架啦,但仲要同佢續貴約,唔用又唔係
用又死,又預無埋D軒

其實好難揀，軒返嚟打後備=害咗佢發展，但打正選又未知打唔打得掂

獌狗宜家真係攻守都唔掂

守都還好
左右閘穩左, 係中堅除左80M, 其他好易自爆

最大問題係中場, 冇創造力
活力又低, 係得fred周圍搶
但條友又廢, 搶完個波都通常斷番纜

笑死，班獌狗上場踢完係到j熱血話睇到希望

D henderson真係似全統龍門
同pope果D差唔同, 用波唔好

見錫非聯龍門球
係少有既球隊開長波, 好少開短

左閘未得呀
Shaw廢嘅
新仔bw未成熟

其實防中好重要，有防中可以減輕中堅壓力同埋ddg同麥龜既最大問題係佢兩個都唔指揮
有vvd係到我相信大家都明防線有人指揮係幾重要最恐怖係ab都會提場，而ddg就好似件摺友咁做好自己份工就夠

睇張蝙蝠湯相應該係酒樓，去得酒樓都唔會係食唔起豬牛wo

DDG似全銃龍門
上中下路隨時中龍都有機會入,無路捉

咁即係似karius

張相後面有蟹
根本係班生番無進化過

好似上場水貨個球,你簡簡單單紥馬封個近柱,水貨好大機會唔入啦
DDG

個問題係你見到張相係酒樓有姐，但你永遠唔知佢地個野味市場賣左幾多野味出去果d屋企食飯唔通你又見到？

大家最盡食過咩野味

食左獌

蝙蝠湯都叫有煮過呀
屌你老母佢地食係食刺身

食到佢地滅族
都唔會汲取教訓

利post咁多人留意獌
佢地大部分球員我都唔識

世仇，唔係當年唔會有不求奪冠但求雙殺獌e句
佢地幾7都好，唔係降班我都會當佢地係競爭對手，同一哥一樣

每個利囝都有隱性獌一面

2:0收貨

懦夫龜來

只要佢地輸波/和波,精華我一定睇
今季睇好多

其實好多利子心入面都係愛獌

e個幾高質

香港睇英超獌鏝阿車呢啲無可能唔熟 個個星期都討論
熱狗無乜人捧 又無人理唔識唔奇

我識熱狗多過獌狗好多wor
熱狗陣容其實好多球星
獌呢d重整期球隊我成半隊都up唔出名

除左2,3件幻幻
獌好多件都高價買入架喎,咁都唔識

平行香港?

9up都半隊啦

食野味係總結左支那人係幾咁無知
食穿山甲 因為穿山甲會掘窿 = 有活力 = 壯陽

屌你老母穿山甲啲甲都有得炒
但成份 = 人類啲指甲

非gay

DDG用手掟波都掟唔準

咁ddg賣點一向係神救同封位好，佢開龍門球都一向唔準

Ddg,普巴,雲比沙卡,麥佳亞,馬達,馬斯亞,華舒福,馬迪
呢d梗係有聽過
其餘好多都係今季先聽過下個名

反軒
不過都夠motm 天命所歸

一個迪雞亞人工=沙拿+vvd

有錢就是任性

仲有好多件senior你無數出黎
算啦,唔識都無損失,唔好波果D隔幾年無人記得

新果班淨係識james

原來Phil Jones條垃圾仲踢緊
今季冇乜睇獌真係唔知

吸精瓶我們走.jpg

早兩日打撚晒J班49000

獌狗隻80m小丑真係場場都柒

係李城咁勁係因為有尼迪迪補位遮線

卡先非傳統
唔靠撲球既龍門

風水龍門

無速度 轉身慢 又無好似 VVD luiz個種可以分去兩邊前場既長傳
係頂波好啲 真係30M 都俾多條撚樣

30唔多啦, 英人黎, 今時今日40M比盡

返緊工，今晚傾 thx!

笑死人 80m買個普普通通既中堅 再做埋隊長

條街比琴日仲少左人戴口罩

想食蝙蝠刺身

想食熊貓

唔好

搵到工未

下
多左好多喎

想食你

想試下樹熊

好 最撚憎熊貓

世界末日啦
仲搵工

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

豬瘟午餐肉得唔得

一哥差好遠

返過工先知咩叫世界末日

仲要呢排又成日捱夜睇波
抵抗力差左
返工好易中招

中國專家話眼都會傳染到
唔知以為玩緊瘟疫公司，點爆左空氣傳播

我玩左成朝

重溫下高普首場十一人

我呢邊少左好多

去埋日本返黎先搵

佢新果隻都好似幾好玩

食左先講啦

頭赤赤又想嘔係咪發病

機會黎啦飛雲

拍拖最好唔好同公司

佢臨走就主動出擊啦

一樣

肥普猴咗個位好耐

仲有屌帥，但都唔知點執好

仆街
之後可能要帶safety google出街

其實已經好左
至少今年買果3件都打到正選
不過傷多

以前試過玩fm
幫成隊獌簽晒龍門 高薪長約

原來獌狗輸呢場之前
主場9場不敗

難怪唔炒sob

獌輸兩球都係關80m先生事

麥龜亞愛助攻

琴晚破左加埋你走去燈 姐係sob準備落鑊

好多集之前玩FM玩利
我係咁簽獌既龍門,
青年軍都唔放過,搞到佢地降班

我睇佢地屌ddg wo
btw 佢地仲難搞過我地當年同阿d人工太on9

CLS

第二球炮彈式手頂中楣底
就算近柱都唔易救

反而麥龜兩球都嘆慢板
又唔似75m先生姿悠得黎睇住人黎食

望住人地射入

呢班人會長命百歲

講既野已經夠晒on9
但連個樣同做既動作都好襯佢個人

google......

保守估計應該被失蹤左

冚球產

Dllm超多疑似個案

有政府唔驚

高度疑似個案都講得出，仲癲過支共

有件係大西北
玩撚完喇

痴撚線
完全唔明點解條街咁多人，無乜幾個有帶罩
真係唔驚死

走火入魔

屌你，個個黎曬香港醫

Goggles

屯門仔表示

一早預左...仆街港共無諗過香港人條命..
尤其林鄭想黃絲快D死

香港政府做野未 屌你老母睇撚到嬲

連kop end都鞭9人屍
btw post住呢？

真係好撚癲
仲唔叫人帶口罩

冇事就求其搵個地方取代香港
有事時就識走黎香港

不嬲都係
搵你著數就同胞
唔想益你就海外

反幪面法

武漢而家要立蒙面法

中國人唔戴口罩架
武漢宣布獨立

大陸唔洗立法
講明唔帶口罩依法處置

幾重星味

咁似上次打維拉用u23既

勁過啦下話

前面4個加埋毒販都係果時勁架喎

有片流出 用大貨車運人蛇出市

好撚型......

冇槍起義

得番前面4個

3個 打錯左

睇番中前場又唔算廢
係後面幾得人驚

原來已經連續7場聯賽未失過波

班正選都勉強講得過去

但班後備就真係廢到仆街

靜靜地唔得既

香港幾時學北韓咁樣自我封城

靜啦

香港真係仲衰撚過澳門

呢排做乜都慢半拍, 錯timing
除左搞鳩香港市民就快快手

死淨米拿力子lalala

係想全香港嘅人死晒，之後換血

獨裁就一定要高效
香港係又獨裁又低能

毒販都未走

而家好似得返米叔、啦子同褔星係first team sheet 游走緊

睇個後備先覺得慘
懷念托利叔用生命踢波

條後防當時得毒犯信得過
btw拜好似彈9古仔鐘

托尼叔係咪有一場自殺式回傳, 由輸變和?

慢半拍咁少？ 佢根本就無諗過防疫

毒撚唔出街 肺炎都唔怕

為左奶共可以去到咁盡

連習種都話要全力防疫，班弱智港共仲話沒事兒

港共班友揹緊獲
冇一個人敢企出黎 唔想做多錯多
係度聽侯發落

係屌米屌摩拉低咗，其餘都見得下人。

有阿仙奴感覺

屋企人出街都要小心啦

要返到去20蚊唱lunch k既日子

右路龜頭佳尼都好穏，係左路放題。

個人就唔係好鐘意skrtel
頂盡真係一線尾

確診咗喇屌
仆街政府你做撚咗啲乜呀

仲比架飛機入境兼唔隔離係咩玩法

個人完全唔鍾意佢
亦完全唔明點解佢可以係利踢到咁耐
啱啱嚟個排都叫做OK
傷完之後根本完全唔掂
冇記錯佢踢嘅場數少JC一倍 但OG好似一樣多

攬炒之母 你估流架

一線尾都算係咁架喇。早期佢同艾加，艾加係好但成日傷。起碼佢叫穏定少犯錯又少傷病，係毛手毛腳但又好少被球證睇到。到後期VVD來之前都冇邊個中堅好過佢。攞佢同而家big4啲中堅比已經係一線頭。

Mk比

有你夠膽出去唱？

痴撚線
今朝仲有人由武漢坐到高鐵去深圳北再去香港

越危險既時候就係越安全

一定唔會

見親張gif都想笑 好高質

香港rip

仆街了

講起又講 廢中又真係冇蜜月期
但係明顯每年都有進步

睇返屌摩真係ON9
點會跑外線

歐霸聯賽盃雙亞算唔算蜜月期

咁既陣點蜜月期

睇你點睇啦
仲記得佢啱啱黎個陣比人笑淨係識和波唔識贏
不過放棄聯賽之後就過關斬將
贏未廢哂既v92 19000
仲係好勁有奧巴萊斯既多
個陣西甲第4既黃潛
係最尾輸黑哨同屌摩
我覺得都算

果時覺得真係有未來,反正都7開

真呀 教到廢奴個年雙雙
大清古狗入10幾球
熱血波不知幾好睇 有form過渣土廿倍
但真係諗都冇諗過會有而家呢個高度

球12m簡直係佢on9嘅代表作
鏟一下都唔夠 驚死唔吹咁落多腳

國際賽之後打鏝果場見到既係希望

係咁踢到你仆街

屌字輩入面最憎都係屌摩
根本佢出親場都係災難
其他起碼都仲間唔中會有亮點

而家邊個fd去旅行都好
都係話口罩當手信

記住睇清楚係咪made in china

Av 件Mings 仲勁

卡都係災難，只不過唔知點解柒極都死唔去，到決賽先爆

有無人同我一樣完全無想戴口罩等死

點解

快快手感染入狗屋好過
我的人生哲學是30歲前死最幸福

CLS
點解要咁灰呢
人生大把野等住做

人生好短
搵下自己有咩想做
唔係淨係返學返工既

Yes
工作又好娛樂又好甚至奢望慾望都好
總有野支持到自己繼續生存

原來沒有, 從來都沒有

要準備訓, 今晚做真利
然後又行屍走肉返工
等收爐

西布朗

垃圾利

收咗lu.

利拎埋英超
人生已經無憾
所有成就解鎖

我以前都試過咁
跟住戒左半年丁
而家生活正常左好多

我戒左一星期都想死

係
自從有女, 唔使打丁
個人都高左

呢到好似有吾城師弟 RIP

封關未呀屌你老母
開埋哂啲鳩up記者會

on9到仆街

又唔封關, 又唔敢唔比湖北省既人入黎
家下先話搭高鐡要申報

反應慢撚到仆街

原來拜仁講明唔會買狜

但你個名

我個名幾多年未變過
個陣先f1都未戒

30m 回收

不了,唔要25仔

不了
條路自己揀
仆街唔好喊

有冇25古去拜仁時既訪問重溫

要億幾
拜梗係免簽德甲其他隊啲勁人好過

本身都冇位比佢踢

社交場合無需要戴口罩
呢個政府癲撚到 做咗啲嚟咩冇咗沙士個期嘅記憶

2022年暑假買haaland有60m release clause

Form one 就 打

有
第4龍門

我哋蝕底啲
用老虎換haaland

消滅人口解決深層次矛盾

Ab adrian longnergan milner

南野好波

AB去皇

Coutinho: "Bayern feels like a family"

3個月前講

無家可歸

愛回家長有長做

成日考牌

即係爭硬havertz

abandon kid

新人球
下屆去邊好？熱刺？

返國米

國米：不了，要佢係獌踢唔掂先買

去過武漢都好易中招咁

傳染力

希望佢地中晒招

咁上下啦應該個個都

戒完會點

個人精神左
冇咁撚毒
配合埋定期打波仲正
個人會陽光左10倍
溝女既成功率都會上升

小妹六碎已經捽碟

tinder啦
一係去學整野食
大把機會啦

香港就叫 高普
成績唔好 高賊 高狗 屌高

廢中

廢中呢個名好正

前面仲要加 躝啦

廢中完美表達到個種唏噓花白

呀會員雲迪克愛助攻又比人鞭屍

但佢起碼拎歐聯金手套，可惜1場就催毀左佢

拎撚到

尋晚買左傻強 代言果支洗面+剃鬚果支 好撚方便而且效果同用緊既方法無分別仲要好似乾淨啲 除左計起黎貴啲之外無撚得輸
推薦俾日日剃鬚既巴打
岩岩用埋試用裝既沐浴露同保濕 沐浴露個人覺得麻麻 但保濕就一定不了
同一牌子分別但咁大分別

有無利子朝聖坐過anfield road同kenny dalglish stand 邊邊氣氛好啲

LINK?

差啲唔記得今晚有利睇
豬年英超未輸過既利、最後一場要輸了

4邊都坐過
今年既話應該4邊都好氣氛

香港遲早封城

伸手黨
名呢？

ULOS

早抖，聽朝做真利

原來係今晚
唔記得左

係蠃埋之後，鼠年不勝

假利

真利冇可能唔記得

why not both

咁我唔訓啦

氣氛Anfield Road我覺得好少少,不過唔差好遠, 但景觀一定kenny dalglish stand好

放心啦，主場咩位都好嘈

德國媒體消息：

拜仁高層不滿意古天奴的表現，所以在季尾不會執行賣斷條款，球員將在六月返回巴塞隆拿。

過左半季咁快就話唔滿意

點解唔一月彈鐘
講到明唔買、即係迫我古背傷發作姐

藉口姐
億幾緊係老閪都唔買
真係要洗一億都洗落sane到啦

都係做假利算

weak and blocked

武漢果邊睇黎真係多到頂唔順

仲要臨時建集中營停屍間

個市長真係應該要打靶

成個中共都要

古狗回家吧
倒貼120m我可以

開心仔

過埋新年 先係真章
啲人返大陸 來往
可能播到周圍都奶野

好毒

武漢至少要封城3個月先掂

唔係年後D人又偷渡出外省返工

真係咁差咩
聯賽16場 12場正選
6入球 5助攻
球隊次席射手喎
不過我今年無睇過拜仁 以上純粹係數據

今晚十一點 你會做啲咩野

雖然話就話封城
總覺得疏通疏通下就可以出去
最多加多飛中華

今次做真利

好似有一場刷左一半你講既數據

權貴果D就應該可以

回家吧 古天奴

膝頭哥老婆係kop end post左片教大家點買朝聖飛 想去既可以睇下

黑氣石

今晚mina應該有得踢喇掛

佢之前講左今年唔去

唔覺會
除非贏3球

冇啦，狼隊喎

今晚輸少當贏，仲想出南野？

其實我想佢返黎
佢係我睇利咁耐見最有天份既球員

!?

50m可諗諗

師兄諗多左,英超唔覺得有機會出南野

有幾多個可以勁到領隊圍返住你轉
專登為左佢而改戰術
就算係水貨文尼都唔得啦
個陣佢已經同世三kdb齊名
留低一定成就更大

屌你我地而家就好似J返個帽左你既ex話佢夠哂大波咁

要佢不如要古沙 數據差唔多又平人工

蜂蛹蜢蚱 共歡慶
竹鼠刺蝟 共歡讌
年年都食 福壽延綿

老婆未必係你最愛果個
總會有個ex係你會想同佢一齊

咪撚玩啦差好遠
呢件都未上過一線頭

女死女還在 下個更可愛

拜狗不嬲都搵外人開刀

10’ 0-1（M. SALAH)

我願意唔朝聖換佢個靚靚失頭哥

係咪今晚踢？

人地結左婚個膝頭哥點會靚

唔知起唔起到身

做尖
我做到有啲沉迷
有時忙無做幾日心情都差啲

起唔起身好

晤訓

屌那星啲炒口罩同賣假口罩果班仆街 好撚賤 做藥房好搵到錢啦 賣必需要炒高 正宗人血饅頭

我個邊幾間藥房斷貨

所以都係阿爺好
上面已經嚴巡緊邊檔野坐地起價

不過有貨都比阿爺收歸國有

幫家族成員填埋啦

係香港人垃撚圾先俾呢啲仆街賺到錢 如果團結佢地一定執撚硬
屌你老母 50件 50 60 都算屌你老母100+ 200都有 成日都叫人支持小店 屈臣氐有冇加價阿? 正冚家鏟黎 附近邊間炒 區議員一定要記撚低 開連儂牆以後幫佢貼頭版

前兩日都係50,60
尋日就70,80

今日已經過100

如果對波再太D就完美

漏奶個堆真係好撚癲
笑到我仆街

有親密接觸者出事
會唔會係人傳人

好難唔係啦

講左好耐啦
鍾南山直頭講埋有超級傳播者

大陸封左8個城
支那狗死好啦 唔好搞到香港人

大陸欺上瞞下真係好仆街

一早叫人小心好過啦
出晒事先話封城
春運都過撚左10日有多
要惹到惹勻晒

全世界真係多得佢唔少

馬會亞盤話左俾大家聽利記今晚嬴唔到

個個賭波既都覺得自己識睇盤
如果係真既 一早發左達啦

讓半一先贏到

唔係識唔識睇盤 係外界都唔睇好利記穩嬴
1.54客win 好撚好分

邊8個？

Var , no goal

次次見琴哩啲都想問下賭仔so far22場英超睇盤睇成點

屌，突然間諗起1911年就係武昌起義，估唔到2020年又係靠武漢

美琴B尚在人間?

(OG) Van Dijk

屌
沙拿又唔交波

老母GOAL!!!!

好眼瞓啊
好似場場都係夜波/尾場

屌 4點俾依啲閪波我睇
屌定垃圾水貨沙拿屎忽先
條撚樣今場都至少會曬幾次chance

廢時瞓撚咗屌定先

睇盤師 未見過一個最後可以唔洗輸l

而家先就兩點 深夜閪波

訓兩粒鐘先 希望起到身

出左今場個陣未？

有啲口罩好似冇防病毒嘅效果
係擋下麈擋下花粉咁
用左當擋少少咁

雖然睇落著哂防護裝備嘅醫護都會中招 根本擋唔撚到

跟

花多眼亂
都唔知點揀

又驚假野同大陸野

睇套AV岩岩好4點

Ox hendo 老母

假利去瞓了

仲有兩個鐘 唉

咁夜點睇

開始眼訓

上年武漢係咪有過大型示威？

X2...

比清乖，早啲瞓
場波完咗先起身啦

同我傾陣電話？

原來已經50場
I miss u

你地既關係

計埋西維爾果陣

去訓覺啦

我個人唔係咁隨便

Diumor去左西甲仲有冇keep住水準

比仔同我一樣守身如玉

都算係既 坐多過踢

利記作客熱刺 1.64客w仲好分 最後1-0 點睇

有兩聲咳，係咪可以去定狗屋

就算莊定係睇好對家都唔代表贏梗
賭馬有綠格 啡格都唔係隻隻飛到馬到啦
仲未計睇盤師左估右估可能根本估錯莊家睇法
賭波賭馬信自己好過

原來傳過vvd踢唔到

練波片好似唔見佢

#LFC XI to face @Wolves this evening:

Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Oxlade-Chanberlain, Salah, Mane, Firmino

James Milner, Naby Keita and Xherdan Shaqiri will all be absent as they continue their respective rehabilitation programmes from knocks.

希望mm今場有得踩草

Both Van Dijk & Mane start for #LFC at Wolves. After earlier rumours suggested they were out.

無換人

#LFC starting XI v Wolves: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Oxlade-Chamberlain, Mane, Salah, Firmino

Subs: Adrian, Matip, Williams, Fabinho, Jones, Minamino, Origi

Adam Lallana misses out due to illness

上場Jones 今場Williams

體力應該還好既

Williams 邊位

又病

lalala病

比milf 拒絕

右閘

肺炎

好想睇Minamino踢英超

連續3場陣容一樣

winning 11

keita 幾時出得返

烚水餃, 有冇人想食

Ox 頂唔頂到架

理得咩賠率
信自己睇法最重要

好邪惡

有生之年終於見到支爆

我估踢到咁上下換南野

唔會啦我估
會被Rugby 佬撞死

換Bino多

咩餡

施華個d咪又係咁踢
遲早都要落場踢 冇得話驚唔驚

第一場揹住MINA踢都唔驚啦
雖然D隊友驚 唔傳比佢

salah injury 先出mina

台灣已經拒絕武漢人入境，哎.........

如果上面內容係真 我真係恭喜你呀

預咗啦，支那正苦點會講真話
平時見到支那狗嗰種衛生意識你就知大鑊

嗰場真係慘不忍睹

垃圾民族，希望今次可以滅族

X返100 先係真ok?

始終高普鋪癮都預坐返十場八場
我估都係vs 中下遊+ 領先2~3球先肯換出嚟畀我哋J

The Reds have welcomed back Dejan Lovren to full training this week, with the centre-back recovering from an issue that had kept him out since the Champions League tie in Salzburg on December 10.

However, James Milner, Naby Keita and Xherdan Shaqiri remain sidelined with respective knocks, meaning they will miss the clash at Molineux tomorrow.

咁快咁多ole out

大敗啊 利記

香港都準備滅族
再唔封關真係大獲
傳染性極高 人口密度高

買咩好

Ole 是紅軍球迷心中的紅太陽🌞

今場好重要

入球大大

一定要贏

利盤唔穩陣？

唉屌 1-0

識買一定係買0：3

買入球大

一定要自救

要買就 3-2/1-0/0-1啦

唔怪得隊友既 雖然mm係空
但後面個mina後期跟住哨住
廢事take個risk姐
大家都知佢第一場英超

作客既明奴會變身

上盤已買

求救呀！！
去左台灣有咩辦法睇到場波，得部手機

帶口罩就基本

師兄要dl嘢？
安唔安全，佢要我dl先比睇

嗰啲似係廣告嚟啫

利

深夜西波+失分之夜

咩都唔使down

主場狼 怕怕了

自膠 禁錯推文

是撚旦啦呢個鐘數

開post

1000